一人一個異性令你心動的時刻(2)

其實唔關我事 我嚟啲唔會出到pool既毒撚只係想睇下大家分享下，體驗唔到睇下人地幸福都開心啊

佢好細心咁幫我抹乾手腳d雨水嗰陣 一路抹一路話：“唔抹乾會凍親架等哥哥幫你啦”

哥哥

唔知點解覺得嚟個自稱哥哥既做法好怪 定係你地本身唔係同輩朋友

屌你一開始就甩佢啦

街邊有個阿叔走埋嚟咁做，就擺明變抽水兼變態啦

呢啲先心動吖嘛：

佢大我幾年

佢靚仔 所以唔算變態

打曬冷陣
咁嘅嘢你都受?

算9數啦

點解無人share

有咩好心動？咁做好造作喎

溫柔既靚仔好難唔心動

G

屌你主動唔撚得嘅

我主動左好多次啦

佢唔理你？

gay

可唔可以唔好騎劫人地個post

當幫我推po 反正仲未有其他人share

咁撚惡 扺佢唔要妳

我要啲sweet故去曬邊上個po 1001咁多人都無人咩

未係一齊 果時秋天好大風 我個頭亂曬
佢話 等我幫你擋風啦 就企係我前面行

現任

佢係唔係靚仔

可唔可以貼返1條link方便其他人追post

叫我傻仔 白癡

嚟到
一人一個異性令你心動嘅時刻

契哥契妹d frd

上緊堂我好專心喺度摵緊手指倒刺
坐我隔離嘅男同學 都熟嘅groupmate嚟
叫我「喂 唔好摵啦 再摵流血啦」

未一齊個陣著短裙出去佢會拎件外套比我係冷氣既到cum住 一齊左就無左呢支歌仔唱依家散撚埋。

平時唔會俾人見到自己喊
但係果日好大壓力 見到佢就喊左出嚟
跟住好語無倫次咁同佢講 對唔住我都唔知點解要喊

跟住佢淨係答左我一句 無啊邊度有人喊

試過因為呢件事心動過多次，每次ot完都好攰，翻到屋企，發現佢煮好哂飯餸，係都要等埋我先開餐，仲幫我預備埋聽日帶嘅飯。

利申：a0。

又阿媽

阿媽先係最真實，最令人心動嘅存在。

每次搵佢傾心事 無論幾夜都會即時覆 凌晨幾點都會即刻覆

落雨嘅時候同佢一齊等巴士，有架的士駛過我前面個水氹，啲水整到我對腳濕晒。我哋兩個都冇紙巾，佢踎低用自己件t shirt幫我抹

冇除，用衣角抹

中三果年生日
d同學黎我屋企慶祝
叫pizza 打機 玩啤牌
有個女仔fd覺得要有蛋糕先有氣氛
想製造一個驚喜
佢搵我阿妹幫手扮拎垃圾出去丟
偷偷送佢出門口
諗住到時點住蠟燭按門鐘
點知佢買完蛋糕唔認得路返黎
搵咗45分鐘先返到黎
開門見到佢行到成頭汗抱住個蛋糕
個樣都仲要好自豪咁
果個表情
令人好窩心同時又好心疼佢

初戀 四年後散咗

有無後續

前排同佢行街 個日一直落緊唔大唔細既雨
而咁啱我企既位置近馬路邊
個時突然有架巴士係後面經過 佢當下就捉住我手腕直接將我扯埋去佢身邊
我係絲

好耐之前同佢講過我從來生日都無蛋糕食
點知我生日嗰陣佢竟然記得我講過未食過生日蛋糕
偷偷地同班朋友夾埋搞surprise買蛋糕俾我
原本仲同我講lunchtime要補課唔同我食
點知嗰日佢lunchtime拎住蛋糕喺我面前出現
我問佢唔使補課咩
佢話要但想睇埋我許願+食一啖蛋糕
最後搞到佢遲左去補課俾老師鬧

最後有無一齊

無
已斷絕聯絡

落緊雨兩個人擔同一把遮
行緊個陣問我有冇濕到呀你
我話 冇呀
點知一入到商場 先發現佢自己濕左半邊身
我話 下點解你會濕左架 點解你唔出聲
佢話 唔緊要啦好小事 最緊要你唔濕
男朋友我愛你